★根本唔會因交通津貼重寫八達通program 贏家一定是綜援客！

要八達通卡首先filter出交通費，再add=$600，然後回贈

政府一定唔會搞，你估佢地係銀行信用卡咩

綜援必勝！

老綜冇份sure

直接入$600落老綜銀行戶口最簡單

老綜撚真係好慘GA

返工撚大魚大肉，唔值得可憐

冇返工冇份，777同劏房波講咗

老貓點睇又有人頂唔順照顧廢老搞到命案

劫貧濟富，天理不容

可以做倉

今日未睇news，一陣睇

廢老是垃圾

How about you

i am so small

Dick?

黃遠輝：成功奪回一間公屋

age

U near 50

呢條友唔同意你

How old are you?

90

U are not small